{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018969",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "철길부산집 대구테크노폴리스점"
    },
    "text": "大邱広域市達城郡瑜伽邑テクノ商業路4ギル7-81階107号に位置する玄風居酒屋です。 ここは日本旅行を感じることができる雰囲気とは別の湯煎機が備わっている座席で衛生的な環境で美味しい食べ物を楽しむことができる所です。 手作りの練り天と新鮮な野菜、5時間以上煮込んだスープを使った練り天メニューが特に人気です。 他にも様々なおつまみメニューや料理メニューも用意されており、一次会、二次会としても人気が高いです。 焼酎、生ビール、ハイボール、伝統酒、大樽酒、日本酒など様々な酒種が備えられており、お客様の様々な好みを満足させることができます。 また、一人で酒を飲むお客様のための立ち席も用意されており、その座席も個別湯煎機をご用意しております。 また、食べ物は、だし汁などを絶対に再利用せずに衛生的に提供されます。 店舗は良い味とサービスでお客様に恩返ししたいアジトのような空間として存在したいと考えています。 さらに詳しい場所情報は公共交通機関と駐車情報があり、メニューには釜山店の練り天2人、牛肉のタダキ、熟成サーモン刺身、釜山店の韓牛ユッケ、ユッケムルフェ、釜山店のプルトッポッキ、骨抜きチキン唐揚げ、チュロスのモクテ焼き、バタータコのもも肉焼き、タコわさび、チーズ干し柿巻きの盛り合わせエビフライ、コロッケの盛り合わせ、鶏軟骨天ぷら、うどん、釜山屋ラーメン、あん肝、スジ、麦味噌、黄桃が提供されます。 大邱テクノポリスの美味しい店で、お客様にリーズナブルなサービスを提供しようと努力しており、ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "玄風居酒屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "玄風居酒屋は大邱広域市達城郡瑜伽邑テクノ商業路4ギル7-81階107号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "玄風居酒屋ではどのような雰囲気を感じることができますか？",
            "answer": "玄風居酒屋では日本旅行を感じることができる雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "玄風居酒屋の特徴的な座席には何が備わっていますか？",
            "answer": "玄風居酒屋の特徴的な座席には湯煎機が備わっています。"
        },
        {
            "question": "玄風居酒屋の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "玄風居酒屋の人気メニューは手作りの練り天と新鮮な野菜、5時間以上煮込んだスープを使った練り天メニューです。"
        },
        {
            "question": "玄風居酒屋ではどのような酒種が提供されていますか？",
            "answer": "玄風居酒屋では焼酎、生ビール、ハイボール、伝統酒、大樽酒、日本酒など様々な酒種が提供されています。"
        },
        {
            "question": "玄風居酒屋では一人で酒を飲むお客様のための座席がありますか？",
            "answer": "はい、玄風居酒屋では一人で酒を飲むお客様のための立ち席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "玄風居酒屋の衛生面はどうですか？",
            "answer": "玄風居酒屋では食べ物は衛生的に提供され、だし汁などは再利用されないようにしています。"
        },
        {
            "question": "玄風居酒屋はどんな空間を提供していますか？",
            "answer": "玄風居酒屋はアジトのような空間として存在し、良い味とサービスでお客様に恩返ししたいと考えています。"
        },
        {
            "question": "玄風居酒屋はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "玄風居酒屋のメニューには練り天2人、牛肉のタダキ、熟成サーモン刺身、韓牛ユッケ、ユッケムルフェ、プルトッポッキ、骨抜きチキン唐揚げ、チュロスのモクテ焼き、バタータコのもも肉焼き、タコわさび、チーズ干し柿巻きの盛り合わせエビフライ、コロッケの盛り合わせ、鶏軟骨天ぷら、うどん、釜山屋ラーメン、あん肝、スジ、麦味噌、黄桃が提供されます。"
        },
        {
            "question": "玄風居酒屋はリーズナブルなサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、玄風居酒屋はリーズナブルなサービスを提供しようと努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 562
    }
}